{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022925",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 세종새롬점"
    },
    "text": "世宗特別自治市セロム中央路47当店はパスオーダーアプリをご利用いただける店舗です！ アプリで事前に注文して、訪問後に待たないVIP経験をお楽しみください！ テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォン、ダーク/ミディアムは2,000ウォン、アイスは3,300ウォン、ミルクは1,800ウォン、ショコラプレッソは2,500ウォン、ミルクは3,300ウォン、ミルクは3,800ウォン、ミルクは3,000ウォン、ミルク、500ウォン、リアルチョコは4,000ウォン、ハドン·ヨーグルトスムージーは4,300ウォン、済州レモン柚子エードは4,000ウォン、シャインマスカットエードは4,300ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ストロベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォン、二千米スムージーは4,300円、000ウォン、ハニーレモンティーは3500ウォン、ハニーグレープフルーツティーは3500ウォン、ブラックグレープフルーツティーは3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "セロム中央路47当店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "セロム中央路47当店はパスオーダーアプリをご利用いただける店舗です。アプリで事前に注文して、訪問後に待たないVIP経験をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "テンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダーク/ミディアムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダーク/ミディアムは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハドン·ヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハドン·ヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州レモン柚子エードの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州レモン柚子エードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーレモンティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 363
    }
}